中聯辦發表聲明譴責示威者

中聯辦發表聲明，對部分激進示威者圍堵中聯辦大樓，並污損國徽的行為表示嚴厲譴責。

中聯辦負責人表示，在今日的遊行隊伍到達終點後，部分激進示威者圍堵中聯辦，破壞設施，污損國徽，噴塗侮辱國家、民族的字句，這些行徑已經完全超出了和平示威的範疇，不僅違反《基本法》和香港本地法律，更嚴重挑戰「一國兩制」的底線，嚴重挑戰中央權威，對此表示最強烈的憤慨和譴責，並堅決支持特區政府和警隊依法嚴懲違法暴力行為，維護香港的社會穩定。

該負責人強調，中央駐港機構嚴格按照憲法、《基本法》和中央授權在港履行職責，不容挑戰。他呼籲香港社會全體市民認清極少數激進分子的暴力危害和本質，堅決維護「一國兩制」，維護法治。

嚇得我啊
譴責咋吓話

夠膽出老解
唔出正衰仔

市民點違反基本法?

你大陸過度干預香港內政呀大陸閪

我原本估他還會說嚴重傷害人民感情

講到香港人真一日唔妥你咁喎
noted.

中央駐港機構嚴格按照憲法、《基本法》和中央授權在港履行職責

持股三中商都唔算違反基本法？

Noted.

掃咗十幾層物業賺到fat fat

支那喱啲嘴臉永遠都係咁撚衰